然后合唱开始了，年轻的女士莉兹·格兰特变成了黑暗公主。 2014年14首最佳歌曲:Bobby Shmurda, Future Islands, Drake, and More 
 前纽约警察局重案组的退休探员汤姆·纳尼调查了沙库尔。 古巴保护美国头号通缉犯迈克尔·戴利2014年12月18日 
 是的，现在纳粹主义在这片以前叫做暹罗的土地上非常猖獗。 希特勒在泰国很强大:炸鸡，t恤，和政府发布的宣传片 
 Missy Suicide，原名Selena Mooney，正在纽约参加一系列品牌扩张会议。 另类性爱大师:自杀女孩进入青春期，想要入侵你的电视|Marlow Stern | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 曾任基洛夫地区副省长的盖达尔现在教育人们如何与当局打交道。 2014年11月30日，安娜·涅姆佐夫娃，每日野兽 
 同样重要的是，这个国家的贫瘠曾经是而且通常是最后的资源。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 这笔钱以前是通过皇家官员的干预而收缴并存入国库的。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 这条水道是最近才发现的，从这条水道到特伦纳特，比以前走的路要好得多。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 黑根参赞，曾经是著名的戈尔茨男爵的秘书，开枪射穿了自己的脑袋。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 与此同时，毫无疑问，以前伦敦为纽约做的一些事情，现在纽约自己做了。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips